正所謂 衝動是魔鬼

冷靜是天使

寂寞是精子

第一個回覆真係好重要

屌你